搭飛機經濟艙，傾向坐咩位置?

1)機翼/機尾
2)窗邊位/走廊位/中間個4排位/etc

我揀機翼窗邊，可以早落機

經濟艙的話就梗係緊急出口位啦

長途：靠左走廊
短途：靠左窗口

呢個位係最舒服無野頂腳

但係呢個位睇戲既話個MON好撚低
要DUP低少少個頭睇

短途窗口
長途路口

經濟頭3-4排

哩個位通常要加錢.....有啲機仲要有個屏風係前面

梗係睇住個空姐啦 仲睇乜鬼戲

其實坐最後幾正，可以有得拉後但唔影響到人
但啲人去廁所真係好嘈

X 2

bulkhead/emergency exit row冇得輸

引擎位